目前最危險既係扮示威者既人，你諗到點處理，我散水撚帶頭第一個支持你

好似今日咁既情況
有條友食住個勢係咁去阻人飛
比人捉又一大班真焦土救
救得佢就唔會在懷疑佢身份，佢做既野就越黎越過火
最後時機一到 趁亂踢外國佬一野
咁點搞？
然後個個都知去機場一定飛唔成 一定比人打 一定比人衝擊
咁唔安全 外國佬哩個護身符仲有無用？

我希望大家真係要阻人
麻煩行係佢前面就夠
唔好衝擊佢

推